［突發］沙田地鐵站有連儂牆

召喚沙田友

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

頭先係沙田走無留意到

沙田地鐵

support

返轉頭

沙田地鐵站

沙田地鐵站....

即到

沙田火車站呀
條友真係唔識㗎喎

推！

沙田KCR站

遍地開花

我無野講

我冇嘢講

咁少人住沙田?

自

推到18區連儂牆！人人都可以自攜memo 紙，隨時貼

未聽過有人叫地鐵站

沙田搞呢d野我諗兩野就俾d廢老破壞晒

推

我無嘢講

沙田邊度有地鐵站？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

咪玩啦 新東最高質

落緊去支援

00後唔知火車站唔出奇呀

00後？
地鐵火車唔識分

Psush

個到好多藍絲

市中心應該冇事 過少少啲公屋區就唔同講法

食完飯支援

粉嶺都有

沙中線？

我冇野講

lm

今日早左收工
幾時到大埔有啊

聽日去！

中大生

後面幅壁畫係出自本地畫家angry-angry手筆，畫左「勇武」「關公」之類既東西

人呢

沙田Safe ,入粉嶺先

地鐵站

啱啱開工前經過
手快快寫錯字

沙田文宣組幾靚女

馬鞍山人都要起返個

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

艾朗連儂?

岩岩經過 巴打絲打們加油

之前去文化博物館先見留言板有be water my friends

馬鐵係

幫手支持啊

大埔墟巴士隧道

沙田鐵路/九鐵站

Push

沙田友

btw 係沙田火車站啊

火車站

pish

點解個post講緊去支持班中學生
咁多人係到focus係地鐵定火車站
我真係無野好講

支持支持

我冇野講

屌你咩野地鐵站

沙田火車站呀

住大埔九鐵站都落一落沙田支持下啦

支持

岩岩經過寫完紙仔 見都有唔同年齡層放工支持同加油暫時未有廢老

見到地鐵站真係笑左出聲
btw 支持

加油呀，元屯天好成功

加油, 沙田

支持

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

沙田友終於可以出動

我冇嘢講

岩岩路過見到
好多人寫緊
仲有派傳單提我77出黎行

pp

召喚大圍師兄 八爪魚天橋連儂牆

我冇嘢講

去到幾點?

你話係咪係囉

聽日黎
我無野講

搞搞震

見到大西北有 搞到每日放工都想大埔有
大西北平日真係過唔到去支持

深水埗火車站

我相信好快會有，大埔友不嬲好醒

沙田友,一陣去

堅定流？

沙田友

啱啱喺沙田出入都無經到嗰邊添…
btw地鐵站

屌 岩岩走左

朗屏西鐵站天橋都有啦大驚小怪

水泉澳區議員係泛民 立選區選都係泛民大勝

頭先有好多人打氣同寫野

櫻花樹下